加藤屋今日都罷市！！！

佢啲野食真係好抵屌
手足記得去懲罰佢

push

美孚手足比人打到出腦漿

不可忘記黑警暴行

平係好平

我寧願佢加價 但好食d

可能我劣食，覺得佢啲pepper lunch幾好食

推

咁串睇我地唔起?

又咁鬼串，全世界聽日課金

諗住今日去食。。。支持加籐仔

paper lunch真係正

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

先行動後推post

(簽名)聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

［你今日簽咗未］聲援前線醫護人員罷工救港！

本身諗住今日去食佢個濃湯雞肉烏冬

成日都罷好癲

罷工真係佢最積極 次次都罷

認同，雖然都係會食，但有得揀我會希望佢好食啲

一定要經常懲罰佢

尋日先食完嚟

邊個再話佢扮 我以佢為敵人
明天同我坐滿佢 每一間都要

幾時開分店姐喂

我決定自發舉辦 多次2月4和 你食加藤屋

肯開多幾間分店未呀

做到足

加藤屋幾時開多啲分店

雖然啲人話好難食 可能因為我要求低關係
我覺得佢幾好味特別係個麻辣鍋

加藤屋次次罷工都有份

真正黃店

聽日去買爆佢外賣

我覺得佢個pepper lunch最正

屌 咁平點樣懲罰你

岩岩落街諗住近近地幫襯下
痴線架 唔好罷到捱唔住呀

成日罷工點食呀

我要食牛肉飯

真是好平

你老尾聽日一定大大力懲罰你

respect

各位手足幫佢宣傳

我想食加藤屋呀

味道算正常啦 對得住個價

多謝加藤屋
第日要大大力懲罰佢

下 個牛肉烏冬收你42蚊 好撚好食wo 仲送杯可樂俾你

屌你老母係咪又要我哋食撚晒你啲飯呀

幸福堂都罷，決定以後多d幫襯。

加藤仔真係好勇

學生34

好串

快啲開嚟九龍東啦，我好想日日懲罰你呀！

成日罷
生意額會唔會唔夠